兩單洗頭艇 有人唔畀返香港

議員唔會吹水啦掛

咁既環境仲返大陸咩玩法
將自己送中

push

洗咩頭艇 佢地自己上去架喎

係自己返大陸定係點

自動送中

on9 仔

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

自己搭

唔好落井下石住
香港人黎槍口對外先

琴日咪有單
話上大陸食飯
點知畀人見到有機場貼紙畀人捉咗
真係好撚on9

返敵人陣地 真係玩命

佢地以為香港人會怕， 818唔上街

真心 香港係好多ON9
成日叫唔好返大6,總有班人唔係返工,都要返大6食下野
成日叫要冷靜,總有班衝動撚受唔到住起哄衝去比人拉

唔知可以點救佢地

重上去送死

做咩要去鬼國...

香港又細又貴，橫扣又係周街蝗, 不如上大陸行下

橫掂

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽